想搵返首歌，但成首曲都唔記得，求秒

大概係90s歐美英文愛情歌
Mv入面印象中女歌手係金短髮嚟，喺停車場度拍（呢樣唔肯定）
前奏應該好家傳戶曉，一聽就會認得

求秒

仆街咁既線索點知呀
未聽過點知係咪真係咁家傳戶曉
你哼幾粒旋律出黎都好丫

搵有緣人
斷斷續續搵咗成個月youtube都搵唔到。
一聽前奏就會認得首歌，但youtube啲咩top100硬係冇佢

屌，終於搵到原來係80年代

我諗用呢個條件搵av快過你搵隻歌

但你唔諗住分享既？

有冇link,想知係邊首

link?

Take my breath away

睇返個mv其實我記錯好多